週刊文春：渡邊杏決意與東出昌大離婚！

正仆街黎 支持杏

悲慘的杏

老公 老豆 出軌

老母 信咗邪教

經理人公司
迫佢同中田英壽做愛

癡撚線人生

杏

仲要畀老母告緊
搞到爆曬黑歷史

估唔到樓主都po娛樂新聞

樓主五毛

東出皇天擊殺啦

攬炒
男既即刻變返4,5線明星仔
女既無左家庭

偷食仲唔離婚點樣先會離

條女好醜

益佢啦下話
不過人地不屌

忍到依家？仲以為已經離左

同中田扑野？

同中田係咩事？

終於肯離

迫佢同中田英壽做愛
第一次聽

聽講被逼獻身比中田
但中田拒絕左

又唔係特別靚同好身材 拒絕都正常

吹水咋

佢無中田呢單張已經夠慘，唔洗加多兩句